我正式宣布合味道法式龍蝦湯味杯麵係最好食嘅杯麵

形容下點好食

幾錢一個

求食評

一田冇 :<

好有龍蝦味

冇留意一個幾$
不過三個就$17

好食

Only in百佳佳

你當冬陰功味死㗎????

Is

冬陰公唔掂啦
太酸啦

6$杯黎講真係算係咁

未食

好香白湯味，仲有少少黑椒

惠康都冇?

佢話冇
我冇去睇
但百佳一定有

睇個樣好似好伏

我覺得你想引人中伏....

試下啦

上年出既冬蔭功同喇沙我都ok

咖哩海鮮/xo醬海鮮屌打